大埔有私家車衝向警員 黑警開咗一槍但無命中任何人

無論你咩立場都好，多謝你嘅付出

可惜 撞唔中

黑警係鬧市開咩撚野槍, 又想殺人丫

成9日亂開槍, 記低個車牌都唔會走得去邊啦
死黑警開槍開上癮

希望佢個車牌污Joe 左啦...

以前開槍要寫好多report
依家直接拎勳章
dllm黑警死全家

可惜

有冇誤中途人

應該無

我唔想知粒子彈有冇命中人
我想知架車有冇命中隻狗

最緊要黑警有事

手足